# Sistema de gestión vehicular en Java con conexión a base de datos PostgreSQL

El proyecto se basa de la realización de un sistema de gestión vehicular con conexión a base de datos PostgreSQL siguiendo el patrón
Modelo-Vista-Controlador, consta de tres modalidades:

- Admin
- Conductor
- Cliente

By: Mariana Castro Palacio
